[黑鏡] 集思廣益 有咩方法可以破壞社會奴隸評分系統

純粹劇情討論

抛磚：成立低分人士小型社會 由低分人士組成一個小圈子社會 有晒各種服務

打爆晒啲cam

推

集體勞改

黑鏡個集唔係互評咩？

推翻政府
完

我都諗起黑鏡

急轉直下

大家可以諗定啲方法先都得啦